# Rapport de stage
Rapport de stage pour [Quick but Correct](https://nomadic-labs.com/pages/quick-but-correct-invariant-powered-property-testing.html)
rédigé en anglais.
Stage réalisé sur la période mars 2021 - septembre 2021

# Build
Thanks @maiste for the Makefile :)
```
make release
```
